原來根本係Trump贏硬，舞弊到好撚離譜！

趕鳩共和黨人返屋企，話冇你嘅事，咁撚樣選乜鳩，開戰算啦屌你，個總統職位係同搶返嚟冇分別

槍桿子裡面出政權

共和黨太善良了

咁撚傻跟足規矩同佢玩，原來對面係猩猩嚟

Monke